醫生好波！

以後淨係睇呢間醫生

西貢友

哇屌
呢個醫生
真守護香港人

盧醫生？

醫生好波！

唔好太楊

良心

Respect